頭先有數學lv 1嘅學生想搵我補習，收唔收好？

佢另外5科加埋有25分，差咁數學呢科先入到u，但我覺得佢冇心機讀數
呢d學生要得嘅咩

唔收，即刻扑佢

1升2姐，你覺得有本事教到佢咪收，無本事咪叫人另覓高明囉

block佢啦

特殊學校學生都教?